全部奶開共既一係放風話會有獨立調查，一係就沉默扮死狗，班警犬仲唔驚到仆街！

清算你班狗狗